有咩慘得過問對方一條問題 就睇清楚另一半未必同你共到患難

佢咩都話ok你咪又係覺得假

問嚟把撚咩

明白你諗咩
但係有時現實d好 唔好幻想太多

我覺得個男仔係真係用心諗左
大佬啊，你入股票之前都諗一大輪

我覺得你都比啲時間人去諗，定如果你只係想人氹，咁你咁問佢又有可能真係唔明既

戅鳩
如果問得係有default answer嘅 咁不如咪問
寫個bot出嚟自己玩咪算

證明你得個樣吸引到佢
好心就學多啲野提升下自己
到時使撚揀佢咩

港女
咪咁幻想啦

佢同你講可以應承你你咪又係叫佢唔好俾假希望你
嘥鳩氣 根本你個間題就多鳩餘

佢話我唔止樣 性格各方面成個人都吸引到佢
唉

如果佢有一日變左植物人你願唔願意照顧佢一世

女人真係易呃

死白痴港女

真
如果純粹係想聽對方講一個指定答案
依個仲算係問題咩

到有朝一日佢嚟緊四十年都要你照顧大小二便日日同佢抹身沖涼做復康運動你又制唔制?

屌

講真如果條仔答會，但係到你有事個陣佢都一樣可能會離開你，只可以怪佢太坦白，冇去呃你同比個幻想你

樓豬話係想條仔氹下咋
結果條仔認真諗完俾個老實嘅回應 咁就中伏

最on 9 係一個問題唔夠, 仲要再問

倒返轉諗下啦
男: 如果我病左, 你仲鍾意唔鍾意我?
女: 鍾意
男: 如果我冇錢, 你仲鍾意唔鍾意我?
女: 鍾意
男: 如果我斷手斷腳呢?
女: 鍾意
男: 如果我變植物人呢?
女: 鍾意

dllm 你問問題都要有底線嫁, 你冇止境咁問落去, 然後你又要expect 人地又認真咁答 (氹) 你, 自己D 問題都過晒底線, 根本自己拎野黎煩

如果我係player,
我咩都答yes

氹氹氹, 係D 冇撚用, 冇自信, 又唔信人又唔信自己, 唔信自己男朋友, 更加唔信自己配得起依個男朋友, 先會要人去咁樣氹自己

咁大家覺得 呢個男人值唔值得我繼續一齊 佢都講到咁 我真係可以同到佢行去結婚個一步？

發誓及保證也没有用

啲男人覺得自己咁講好型
實情係呢啲我都唔會再忍 會分手

唔係氹唔氹你既問題
只係之前講完就算
今次諗清楚咪咁答你

你同佢一齊噤耐, 仲要講到談婚論嫁
佢係咩人, 你自己心入面唔知嫁咩?
你病左, 佢會點做, 你唔知嫁咩?
佢嫁唔嫁得過, 係睇你問佢一個假設問題, 睇佢點樣答你嫁咩?
你搵老公, 定搵PR?
你結婚, 係因為想結婚, 定想同依個人結婚, 定想同佢一生一世嫁

我諗你誤會咗
唔係個男人唔值得你同佢一齊
如果你淨係想要一個yes man
咁係你唔值得呢個男人

咁就一世

真心答
唔係值唔值得你同佢繼續一齊
而係佢值得更好
好過你呢個嬌柔做作扮撚哂野既人做佢女朋友/ 老婆

但我問佢 如果我甩曬頭髮 佢會唔會嫌棄我
佢都答唔知 咁佢真係想同我結婚咩？25歲 就會開始想快d知對方到底係咪可以陪你終老既人

唔值得，快d放過人，佢值得擁有更好

佢25歲就甩晒頭髮，你仲會唔會同佢結婚

幾好, 一個認真對待你D 無聊問題既人, 不過佢同你一齊, 佢會好辛苦

可以戴假髮姐

係咪成世未有屋企人大病過
問！
用腦諗下啦，你大病到瞓喺床5年咁點？
叫人點答你

咁如果佢變植物人，幫佢醫病會洗曬你所有錢+日日要你抹屎抹尿，你點睇？

如果去到結婚個一刻 照顧對方就係一世既承諾

樓主算撚數吧不如，同人結婚都要上網問

坦白講，就係因為你呢d人，搞到好多人都怕結婚

要做就做左啦

一個得把口, 一個只用耳去了解一個人

相同問題我諗樓主都未必答到啦

樓豬答咗未？

咪傻啦,

我結左婚, 我老婆面對呢d 問題都係答我唔知

好似結婚d 誓言係鳩噏既咁

答唔出迴避咗啦

咁你問條仔嗰陣有無講明假切咩病？
如果長期病係喺屋企生活到嘅，好多人都係咁
大病到瞓幾年醫院嘅，唔係好多人接受到日日準時去公立迫住咁探病
由日日去變隔日去變一個星期一次再耐啲都大有人在

佢係咪諗 "係就好, 個死佬死左我搵過個"

庸人自擾
將來嘅野冇人知
佢呢刻promise你唔代表佢第時唔反口
你問呢啲野即係搵交嗌，自己攞黎唔開心

到你confirm生唔到仔先再傾啦

有冇幫人含先

佢自己都up 唔佢依D 廢話

我假設係cancer

講yes唔代表真係做到
講no唔代表佢真係做唔到
呢個世界邊有咁多如果架
生老病死呢啲 煮到埋黎就食架啦
絲打你都好自尋煩惱係到胡思亂想

cancer 未到就死都係做完手術就俾藥踢你番屋企，keep 住覆下診咁

不如問下條仔, 如果條仔發左達會點

放下對問題既執著
到問題黎既時候就會有答案

自己都做唔到又要求對方做到，真係自撚私

男人係理性，女人係感性

講多無謂
佢起你唔舒服嘅時候照顧到你嗎？
如果平時你唔舒服佢應該俾暖水你飲、定叫你休息下、定提你去睇普通 clinic 、定原來係要999 call 白車 都唔知嘅話，諗到結婚咁長遠真係嘥氣

你的要求只有真愛可以做到
但有幾多人可以同到真愛拍拖結婚
大部份人都係同現實妥協

根據樓主對話
佢應該係會expect 條仔答 "下咩事呀? 我宜家收工黎同你睇醫生"
樓主係希望聽D 廢話

然後樓主會答 "得咩, 我自己睇得啦"

其實樓主自己可以處理, 但expect 條仔講依D 野 "氹" 佢

睇黎女人都係鍾意聽好聽既說話，寧願呃佢都好

應承你又會覺得佢講大話
講真話又話覺得唔可以共患難
想點呢

有無諗過你連諗都唔洗諗證明你係喺到鳩up 講邊個唔識

宜你因為有機會被離棄而選擇離開一個人
你都唔會同到呢個人共患難
你今日答可以，因為你未到要付出的當刻

聽完你咁講
都知道點解佢會咁答你

咁即係未結婚應該都係答“唔知”？

樓主水已潛

當下即刻既反應其實係真
再講白d，而家好多男女朋友既關係多數建立係性，美其名係男女友
真愛唔會出自傻更更無食過苦既人身上，見過人渣自然識珍惜對方既好

我睇樓主同佢男友係好後生個d
有feel就拍個d

成件事係你問咗佢一個虛構嘅問題

佢認真思考之後答你

你唔滿意佢嘅答案同你諗嘅唔同

Btw 拍咗幾耐 結婚啦咩 ?

你做咩咁傻
你明知你地感情唔算深厚
期望d咩

講係人都做到啦一睇你男朋友嘅答法就知佢好理性，而且係比你更認真嗰個，呢種先係你真係有事嗰陣幫到你嘅人，而唔係yes yes yes yes yes 嗰啲

你咁問
不如問如果有一日
你個樣變咗鄭月蛾
佢仲要唔要你？

所以樓主選擇唔答

大把人結完婚都因為呢啲野離婚啦
我覺得唔敢應承嗰啲人會有承諾過鳩up應承嗰啲
甚至同認真講嗰啲 有一樣承擔能力

講句老實話啫
如果係個個都做到其實你都冇必要問啦
你問得嘅其實都預咗有人會得有人會唔得
你只係對你哋感情期望太高
何況佢又冇話一定做唔到 只係現實啲咁諗

問自己內心
平時有無心對你，係咪個d行動多過講既人，如果係就另計
呢度d人答唔到你，而且全部都係男人咁制，你作為女人就係原罪

有咩慘得過回答對方一條假設性既問題，就比對方認定咗自己係一個唔能夠共患難既人。

唔好自以為好了解男人。或者咁講，唔好自以為好了解或者睇穿'人'之類啦。你假設你有病同真係你確實有病係兩回事黎。答案亦都只有真係發生姐係你真係病撚左啦，咁先會知。當然，你可能會睇中，原來佢係不能共患難。但同時（係無其他因素影響之下）佢會共患難既機會亦都相等。
除非你地過往相處有咩實質既事發生過係令你增加左佢不能共患難既可能性啦。

但你因為呢個問題而選擇離開對方，咁我真係恭喜對方。

吓講咗做唔到咪仲撚衰
不過女人係中意比人呃吓嫁啦
你自己諗吓掉翻轉
你又係咪咁易做到一生一世嘅陪伴呢？

睇黎你男朋友好有口齒有承擔
唔係下巴輕輕r蝦條既人
但咁有原則都比樓主屌

真, 有時D 野好難講

可能咁岩個幾年佢事業高峰, 你病反而佢真係唔得閒理你
又可能又話唔好聽, 佢父母相繼離去, 之後你病, 可能佢工都辭埋照顧你

老老實實 你話講笑玩膠 答下鳩野就話姐 條女咁不安嘅時候條仔都仲可以答到成個細路仔咁 可以睇得出佢有幾認真對待呢段感情

有次我病左 佢要返工 佢係咁叫我睇醫生休息飲暖水
之後到佢收工個陣打黎問話上黎睇一睇我 仲買左粥我食
再半年前我有經期問題時，佢都捉我去睇醫生 陪過我睇十次中醫或以上，咁當然佢自己都有睇埋個中醫喇
可能因為我真係好在乎個個人講得出做唔做得到呢樣野
所以佢唔敢亂咁應承我d咩掛

掉轉睇
如果結得成
佢就唔會走

On99

你問呢堆垃圾問題果陣
已經假設自己周身頑疾 咁你講晒啦
根本係你唔信任佢 又唔想同佢結婚
人地講得現實你又話人唔可靠

咁你去丁韓劇算

無另一半問我

咁女人 body check 完
擔人想人氹都合理嘅

女人需要解決個情感
男人傾向解決個問題

假設同真係發生係兩回事。
至少佢有認真諗過。

如果你男友欠債幾球破產,再中風半身不遂。

你都唔肯定會點。唔肯定,唔係唔會

同意
樓主男朋友個答案只係殘酷現實
就算佢而家答你係 到時佢真係嫌棄你
你咪又係諗返佢今日個答案黎唔開心
結論係樓主根本唔應該問呢條問題

直接分手

你地蝦女人

結唔結婚都應該靠自己囉好冇

問埋d on9問題為乜

大家冇信任 結咗都一樣 分手啦

低B港女
我欣賞你條仔唔係只識鳩up吹水既人,唔會只講令你開心既野,夠真實,係好事黎樓主識到好仔要珍惜

假設性問題唔答

咁結左婚之後佢變植物人你會唔會照顧佢一世？

人哋都係想屌閪，俾你搞到冇晒癮

你條仔太老實以為講咗乜就要做到，呢個情況托塔都話ok，所以點解mk仔溝到女

你條臭閪係咪睇得太多韓劇？
現實啲啦！
我係你條仔一早飛鳩你，日日係到問問問 答完又唔滿意

如果我真係變左植物人
我寧願男朋友離開我
唔想累人，我愛佢自然唔想累佢受苦

女人永遠唔想聽真話

你咪撚害人啦，認真 祝你有絕症 勸你快啲死咪再累人 同時放過你條仔下半世

如果佢既答案會成為你心入面好大一條刺就分啦
你要既野佢比唔到 你都接受唔到佢既坦白
就算結左婚都可以離啦
不過樓主你要有心理準備現實既愛情冇咁夢幻囉

同埋樓主何必咁在意男朋友答咩
把口生係佢度 佢講咩都得
今日話唔知啫 到你真係甩晒頭髮果陣可能好細心照顧你呢
你著眼睇佢實際做D咩 好過聽佢講D咩啦

同埋唔好咁天真覺得廿幾歲就可以知對方可唔可以陪你到最後
生命太多變數
佢唔變 你都可能變
真係鐘意既大家努力維繫就okay啦

佢都係想佢呃9你姐

正常都係做得出先講啦
你唔會expect 對方講完d 野你仲要再judge 真定假卦

寫bot自己玩

見你講到咁，假設他日你有事佢會唔會共患難就無人答到你嫁啦

最了佢個個人係你，最容易受影響誤解佢個個人又係你。珍惜眼前人啦。

其實好正路，將來發生咩事無人會知。佢最多只係希望同你可以走到尾。而唔會實牙實齒應承一定同你走到尾。
因為你會變，佢都會變。難保有一日大家因為某d 問題而分開。如果咁輕易應承左，第時分左手嘅，你就會拎哩樣黎屌佢話佢呃你。
如果有個男人肯應承你一世同你行到老，咁9成係d playboy 氹下你，而且仲反映左個男人根本無具體咁諗過將來，純粹為求哩刻嘅浪漫。睇你自己中意受邊套。

條仔咁認真思考個問題你就話人唔想共患難，快啲飛咗條仔揾個乜都答你yes嘅mk仔啦

口講無憑
親身試下咪知

講就天下無敵
到時照顧咗半年未夠就磨滅咗對佢既愛
照顧係繼續照顧
但日日都怨囉
到時又要怨
又要驚自己一走了之就遭親戚朋友話柄

唔該你快撚啲分手放過個男人啦

如果你真係愛對方，將來自己有咩事都唔會想對方因為照顧你而放棄自己既人生同夢想

麻撚煩
有病睇醫生喇

應承你又奶野
唔應承你又迫人應承

當初唔識諗就梗係結婚結婚結婚
到成熟d就唔會亂咁掛係口邊架喇

咁撚鍾意聽d唔經大腦既說話去搵mk仔做男朋友嘛

你選擇咗同佢一齊都知佢係咩性格
佢愛自己多過愛你應該一早知
真係接受唔到就應該分手

呢段對話點樣睇得出男方大細路？

咁坦白講
你有事佢都係陪多你幾個月姐

你走既都要放佢走架

咪咁自私要人下半世都困住喇

你係值得愛既
死左佢都唔會想搵過第二個

但係你臨死都仲咁麻煩又呢又路差在未幫佢上貞操鎖呢
就盞自己攞黎衰

都係嗰句
咪咁自私
你要死既話 你都想佢好

問題係佢成日講話好驚失去我 又成日驚我會離開佢
聽到琴晚咁講有d反差姐

唔值得
因為會驚講錯野而寧願唔講既男值得搵個正常女人開開心心過世

而唔係同個製造麻煩既女人一齊辛苦

韓劇睇得多忽上腦

就算佢而家答你yes又點
之後走左去,你咬佢食咩
人會變,月會圓,
拍緊拖甜言蜜語時講咩一生一世
結婚時宣誓夠話一生一世
咁又會唔分手/離婚咩?
而家個男仔唔呃你都好過講堆謊言黎呃9你啦
成日問埋呢D假設問題,多鳩餘,根本就定左要係你心目中既答案

我係男人完全唔覺咁答有幾型
只係一個正常人會有嘅思維 事實上呢一刻嘅承諾唔代表啲咩 只係從理性角度出發

男人
+1
我寧願自己一個吽到死都唔想另一半要照顧我

感建分

人人都想get
咁give呢

分手啦，講野咁唔岩聽

感情問題一律分手處理

其實問呢啲問題
佢點答都好
到最後關頭做出黎都可以係另一回事
呢啲假設性問題問黎冇乜必要

女人係鍾意Mk 同玩家
講兩句花言巧語就覺得係認真

問黎有乜用
呢d野根本要到出事果陣先知
我勸你一係分手，一係就接受
你換過第二條仔都係一樣

其實女人好多時太著重男人講咩
你不如睇佢點對你好過

咁只可以話佢太現實同唔識氹人

用蝗語嚟形容，樓主呢種叫「作」

未遇過樓主個情況既人好難明個下有幾灰。

我冇樓主咁大同拍得耐，但我同ex講我有長期病，唔會致死既，單純要生活得健康d。同佢講完，有日佢問我“如果我唔會同你結婚同生bb，你o唔ok？”，佢再話“呢個係一個好大既責任，我唔肯定自己han唔handle到”

灰咗

佢又係到講：你都唔可以100%保證我有事你唔會離開我喇

你男友就好成熟諗得好清楚，認真分析
你仲係好細路女要人tum，有預定答案

唔知你地幾歲，拍左幾耐

你如果真係愛對方就唔係要對方無條件咁付出

咁樣公平咩？

假設你男友今次係咁yes yes yes 應承你
你下次又可以問
”咁如果你係愛我，我出軌一兩次你都要原諒我得唔得？我最後都係最愛你既“
咁又要 say yes?

明明結婚係雙方願意
掉番轉個男既問樓主有日出左事要成世癱係張床到，樓主又願唔願意照顧佢一世？你都唔會即刻答到啦

Time will tell

佢咁答雖然反映左未必可以共患難
但有好多講到天花龍鳳既
到最後都可能係空頭支票
偏偏女仔最鍾意聽呢啲空頭支票

你應該自己感受下果個人係咪會同自己共患難
而唔係靠聽佢用把口點回應

你都唔可以100%保證我有事你唔會離開我喇

你一樣係答唔到人地
咁你憑乜要求人地？

點解啲人咁唔識答問題
如果咁都答到咁樣
其實結婚誓詞係點答到出嚟

如果係我會同佢講因為佢咁答而唔開心
睇下佢有無咩補充

聽完佢點講再算

咁你換個問咩都應承既男人做男友咪得
反正答之嘛，又無代價既，到時照放棄你一樣得

明啊，我都曾經好似你咁
佢話世事無絕對100% ，屌我梗係知啦 ，你唔駛咁現實既，氹下都得掛。
佢優點就係夠老實... 好保守

我就學正唔再問呢類問題
而到問題真係發生時，最後都係一齊渡過難關

唔值得 放過佢thx

我有講我唔開心
佢咪話 如果件事係依刻發生 我唔會嫌棄你
但如果係日後發生 我就答唔到你 因為冇人會知日後會變成點

啱，反正結果都係會放棄嘅話，乜都say yes轉個頭可以玩口爆添，到時反口又無責任條仔就蠢啦依加閪都無得屌了
樓主都係啱d口花花mk狗公嫁喇，把口氹嗰時咩都得，到最後俾人咩都玩過哂一野飛起你，你就喊哂口咁叫春
明明你應承過我嫁

其實你男朋友係衰在唔識氹你啫但係佢咁答都算老實啦，欣賞下佢呢點啦

佢認真答你, 唔係呃呃氹氹
至少你可以相信佢講既野

唔明點解會咁多人屌樓主
如果真係要行一世
另一半有事要照顧佢本身就係責任
話離就離 話走就走 咁係佢份人本身不負責任
點解大家可以講到好正常咁
原來結婚呢個詞對連登仔黎講咁兒戲

你咁重大既決定走黎問連登真心?

佢係咪平時實幹型？
呢種人其實會默默盡力為你做野，但真係到某一刻好難捱，佢都會如實咁話你知頂唔順，要走

有責任唔代表一定承擔到

現實世界黎

照顧一個人咁容易就唔會咁多人唔生

仲要照顧一個自理唔到既人

認真
首先Action speak louder than words
第二正所謂久病無孝子，單靠想像真係諗唔到到時個人係咪真係承受到。

拜登夠話會反中
共產黨都話中國司法公正

個問題係, 個男仔就算點答個答案係都係冇意思

冇合同冇約束力, 佢最後反口都可以, 又或者答完你唔得, 到最後又可能真係做到

所以問呢D假設性問題係多餘, 分分鐘連答佢果個都唔知到時可唔可以真係做得到

咁又何苦自找煩惱

佢都係實幹型既 但佢真係成日講野都會激嬲我

樓主on99問埋呢d嘢

每日講三次我愛你都得嫁, 冇問題, 食菜咁食
不過, 一條女係欣賞我up 依D 廢話O既, 我唔會欣賞佢

其實佢只係好理性 而又太坦白
老實講 任何離婚嘅父妻係結婚嗰陣都冇諗過會離婚㗎啦
你地都唔可以排除有呢個可能性會發生係你地度

唔識講野囉 你咪當佢把咁既衰口出面應該溝唔到女架喇

口花花乜都氹左先既男人岩做情人
真係諗清楚自己能力先去應承你既岩做老公

之後我問：如果我之後因為身體有事 而甩頭髮冇曬頭髮 你會唔會嫌棄我？
我唔會答，即時剃光自己個頭，證明我同你一齊可以共患難

講得好撚好，actions speak louder than words

唔比人地諗緊你咩情緒嫁?

同一個問題喺唔同情況問已經好大差別

得把口係人都得啦

你男友第一次拍拖？
分過手會知道好多承諾係做唔到係bull shit
依家都唔會再講呢d承諾

我淨係睇得出你弱智
睇唔出佢男朋友大細路

ON9啦, 到最後離棄你又話當初應承不離不棄
我都係女人, 但係已經唔再對承諾有興趣, 20歲嗰陣就好重視

冇錯 放過佢
你都係想聽假話姐
咁出面大把選擇啦

咁樣就覺得對方同你共唔到患難同抹殺左對方對你既真心
樓主你不如單機睇韓劇過世算吧喇

樓主當初點解會同佢男朋友一齊

我諗有90%係因為個男仔 "以結婚做大前提"
自己諗清楚你自己係咪鍾意人先啦

冇錯 轉個撚頭佢男朋友有事
朋友就日日去玩
自己就要24小時照顧人
樓主可能覺得自己仲後生仲有人追
自己值得更好 88佢男朋友啦

有時d野唔好自欺欺人
幾十歲人仲沉醉係夢幻嘅泡影
你覺得自己做到同你真係做到係兩回事

成件事就好似搵工interview 同正式返工咁

interview: 我咩都識，1日做12個鐘唔會有問題
返工:我咩都唔撚識，每日遲到早退

只能信你既眼光

我都好肯定你得把口
有幾多後生女可以接受到咁後生咁就一世？
我未見過 真係未

承諾有用唔會有離婚

承擔唔到已經係另一個問題
以家係連試都唔試就話要離開
咁就係個問題

樓主：佢而家都冇事，而我真係有機會有啊嘛

我覺得自己唔會咁容易因為對方患難而離開佢既原因
係因為試過前度失落過幾次 父母離婚既狀況 我都冇離開佢 只係有時會鬧下佢 希望佢努力搵到工所以聽到依家男朋友咁樣講就覺得有d心寒 好驚有一日我落泊 真係會見證佢離棄我 見證人性最醜陋一面

講得出就緊係要做得到啦 咁先係有承擔
講又唔講 做又唔做 咁條仔的確唔值得行落去wor

點解絕症要迫人乜乜物物
你都識講絕症啦唔好麻煩到人，自己表現得開心啲豁達啲唔得咩
你係愛佢都唔想因為你嘅絕症搞到大家唔開心
你咁樣真係好自私

屌你啦, 問黎托咩, 到真係有事既時候你咪知龍與鳳囉, 事實就係呢一刻冇人保證到將來有事發生你會點樣選擇, 可能十年後出事喇, 但有各樣原因你/佢要選擇離開對方, 講經咩

9成都會 及早換左佢算啦
搵個有承擔既男人仲好

所以我樓上問過
樓主同得人講到談婚論嫁 (其實我唔知係咪樓主意思, 定純粹男朋友以結婚做大前提拍拖, 樓主就扯晒旗當真), 咁係咪應該本人對男朋友都有一定認識
至少會知道如果自己病左, 男朋友會點做
定真係一句假設問題氹與冇氹去決定, 依個係樓主自己諗了

樓主唔敢正面回應如果佢變植物人你係咪會照顧佢成世？
攞個失業例子同絕症例子比 個例子都差好遠喎
嚴人寬己 樓主都唔好得去邊

如果男朋友變植物人咁點

所以男朋友叫我唔好問假設性問題因為真係好難答。
每一個決定都可能會受當時年紀/心情/環境影響而有唔同

好似係你唔值得同佢一齊多啲好好笑

根本就係
同細個寫我的志願咪一撚樣
同你五年前寫五年計劃都一樣

其實你咁無安全感，
任何時候都係靠自己最好
只有自己先唔會離開同背叛自己
況且答左唔會走又點，口講無憑
你對佢無信心就不如斬纜
唔希望你長期都杞人憂天
無病都變有病
你而家咁樣似係想將來有人長期照顧你ONLY
咁不如有事嗰陣請個看護好過啦

我唔知 但佢都就30歲了 如果仲搵呢d野開玩笑 我會勤佢唔好浪費時間

其實30歲好後生
不過對住你用依D 招, 又足夠又餘

其實我又唔覺得你男朋友咁講有咩問題喎
幻想從來都係美好，梗係FF下啲開心野架
唔通你想佢同你講：BB呀我已經諗好晒第時你有病嗰陣點照顧你？
正常咁講既話，應該會俾另一半屌佢口臭，咁快咒自己有病

你都只係夠膽講你覺得你自己唔會咁容易離開咋
你夠唔夠膽講你男朋友無論有任何疾病/貧窮/逆境
你都會100%陪伴佢一生一世直到永遠
絕對唔會離開你男朋友?

呢D苦痛可以超乎你想像好多倍
疾病都可以係出意外之後成世醒唔番
連大小二便都要你每日照顧埋
貧窮都可以窮到俾幾十個大耳窿追債淋紅油
捱劏房 個個月搵完D錢都要攞曬黎還債
如果你自己都唔夠膽肯定你自己100%做得到
點解要要求你另一半俾呢個承諾你先?

你男朋友係個咩人你自己最清楚啦
你都話你病左佢會關心你 上你屋企探你 買粥俾你食 陪你睇醫生
如果個男仔做咁多野 都及唔上一句冇意義嘅承諾重要嘅話
我就建議你放生呢個男仔算喇
呢D好仔你唔要大把女仔要

我其實一開始同佢一齊根本冇諗到結果 係佢成日係到講 我一開始有同佢講 我唔想咁早結 唔好成日講喇 好似講到我為左結婚先同你一齊咁
到之後一齊耐左 我開始諗係咪真係可以同呢個人結婚呢
所以會開始諗好多點樣先可以構成兩個人可以行到去結婚呢一步既問題
但有時單憑佢講既野 我就會諗 到底呢個人係咪真係知結婚係咩一回事

你冇安全感到只想聽啲假嘅說話嚟安心啲，你完全唔實際，如果你而家遇到個player 佢同你講，你有cancer 我都會照顧你一世，你應該濕撚曬然後再飛咗男友，因為你只係想要啲虛假嘅糖衣

唔好去驚啲未會發生嘅事，然後就判斷一個人，你好撚on9

唔知係邊到睇過
「唔好用男人既說話去JUDGE, 要睇佢實際做過D乜」

點害法？
願聞其詳

我明白你心情

當初係條仔日結婚夜結婚先
到宜家你開口講結婚, 咪嚇柒左佢

算啦, 係條仔柒先, 一黎就話玩結婚, 乜底牌都開晒, 冇野好玩

！！多謝你明白我
我就係咁既心情
所以我會諗你唔係一開始就想同我結婚嫁咩 咁點解你會係咁樣既答案

其實係不切實際, 某程度上, 只係教人去鍾意人地對你做既野, 唔係教人去點樣欣賞一個人, 亦唔係教人去點樣做一個俾人欣賞既人
對住低智女, 唔識用腦諗, 唔識用心感受, 唔識去分析一個人好與壞, 咪唯有用依d "眼見為實" 既招

準確Ｄ 講, 要實際做過D 乜先夠?
管接管送, 請埋你食, 送埋層樓俾你好未, 加埋每日煮埋三餐你食
咁其實, 你搵緊個工具人定男朋友???

可能你真係可以skip 晒D player ge, 但係咪真係用心去搞感情事呢???
定好似建基於表現既動作多D , 我覺得

"你唔係一開始就想同我結婚嫁咩"
其實你咁諗又好on 居, 有條友衝埋黎話同你結婚你就拖晒旗咁, 諗下都知唔make sense
i mean 係, 依D 咁Q 信口開河既野, 第一已經不能信, 第二, 依種人唔多唔少都冇乜料, 但最重要, 你走去記上心, 就on 居之中既on 居啦

放過人啦 講到尾你根本唔信人

你都係想揾個藉口俾自己可以分手分得心安理得姐

有時係要到咗果個位，先知另一半會唔會離你而去

推到樓主答為止

我都唔係想同佢分手

FF師

佢答你果時好理性, 但真係面對果個情況先知自己既決定係點

答咗啦 #203個chain
"覺得自己唔會咁容易因為對方患難而離開"

我覺得佢做得啱喎
好過佢答完好之後做唔到 你會仲傷心
至少佢冇俾一個假承諾假希望你
承諾係好神聖架
如果佢應承完永遠唔會嫌棄你唔會唔要你 之後又做唔到
你仲慘
在此祝違背承諾嘅人落地獄俾火燒

不過有計劃結婚又唔同講法
佢結婚嘅時候承諾一生一世講完一樣要履行
如果唔確定佢個答案係唔會嫌棄你唔要你之前 唔好同佢結婚

男友岩岩打左過黎
佢話佢諗左成晚，決定同我講 無論我變成點 都唔會離開我 陪我終老..

其實冇諗過佢會真係諗左成晚..

其實都幾on9, 你識左佢咁耐, 仲諗住嫁比佢, 但就係因為佢一句說話就可以推翻你過去咁耐對佢既印象。
你同佢結婚係應該信你自己眼光, 唔係對方口講嗰一句承諾呀ma?

即係不過好困難時會離開